［突發］西環Electric Ave 結業

Hi everyone, We have sold Electric Ave, not the brand but the shop. Our last day of business will be Dec 13th. We would like to take this opportunity to thank everyone for their custom. It has been a journey that's for sure. We will still have our takeaway shop in Sheung Wan if you are in need of a burger. Much love to you all and peace 😇

要食襯早

真心好貴,食過幾次頂唔順

雖然係幾大份同好食 但係burger+ fries 兩舊水真係好貴